山竹會唔會吹斷港豬噢大橋？

？

係就正，有戲睇

起多次

仲有地下河道高鐵

山竹加油

食定花生睇

熱切期待

召集

會吹走

山竹吹過關島既情況 (CAT 2 )